唔知大家發夢，有冇試過類似經歷。

1, 用google ，google唔到。
2,用計數機，出唔到答案。

唔知大家有冇類似經歷，或者其他。

唔記得

有
想痾尿但痾唔出

一痾到...現實應該已經瀨咗～

想閂門閂唔到
夢入面度門比門框細
永遠見到門都係咁